【減價貨出爐】瓏門業主劈價112萬 終低市價7%至1,480萬連車位沽

近期市況影響，終於有平價貨出籠! 屯門站上蓋的瓏門，有業主劈價逾110萬元求售，終獲承接。

中原地產伍庭輝表示，瓏門2期8座中層J室，實用面積815方呎，3房套房間隔，連車位一併放盤，業主原叫價1,600萬元，放盤2個月，業主見樓市低迷，加上近日金融市場劇震，擔心拖累樓市，最終劈價112萬元，以1,488萬元沽貨，實用呎價18,258元。扣除車位市值約200萬元計，單位成交價僅約1,200萬元，實用呎價僅約15,804元，低市價約7%。

伍庭輝指，買家為同區换樓客，因舊居樓齡大，故決定換樓，最近已成功沽出舊居，見上址屬優質盤，洽購後業主亦難得肯大幅減價，見價錢吸引，爽快拍板入市。原業主則於2014年10月以987.4萬元買入單位及車位，持貨約4年，帳面獲利500.6萬元，升值51%。伍氏續指，本月瓏門僅錄得4宗成交，平均實用呎價約1.7萬元。

講到蝕好撚多咁
仲要千幾萬 賺左五球 痴撚線

4年賺一半

嘩屌，咁劈法個業主蝕到入肉喎

+51%

4年賺500萬

我真係恭喜哂新業主用過千萬買屯門樓

呢個時候成千萬
一個唔好彩就

過千萬買屯門 傻鳩

仲以為講到個業主蝕錢添

扺到爛，下年升到2000萬，傻仔業主

Cap 低，下年升到2000萬bin你C

恭喜都要 BinC？
BTW，當港幣掛一籃子貨幣（人仔）時，3000千萬都買唔到個車位啦